Cowsep真係好撚煩，肯收皮未呀

屌你老母你呢啲叫成事不足，敗事有餘

Lihkg不嬲係泛民本民青大本營
就算你講既係真理，佢地都唔會聽你講架喇
仲要成日開post畀人撚

弱智不自知

有本事咪吹雞班成班熱狗過黎囉

睇你啲post真係覺得唔係曲線就係假膠

如果你真係支持者就出少啲post啦
我都戒左

兩件一齊返高登啦

係真理先算

第一次認同你

佢可能AI嚟
個database得屌你老母臭西同收皮啦
連黃教手足都唔撐你

御理返去紅登圍爐仲好

收皮啦屌你老味

點呀刺客 去左港大同巴打隻抽未

星期四呀~

agger 不過你都好撚煩

自己人都屌大台大撚晒咩

收皮啦屌你老母

未

Cowsepo係本青內鬼黎

係派入本青嘅鬼 定本青派嘅鬼？

係共匪嘅鬼呀 信唔信呀：o)

信

不了

辛苦晒

叫我？